# Claro Demo

[![JS](https://img.shields.io/badge/javascript-es6-blue.svg)](http://es6-features.org)
[![REACT](https://img.shields.io/badge/react-v_16-blue.svg)](https://reactjs.org/)
[![REDUX](https://img.shields.io/badge/redux-v_4-blue.svg)](https://es.redux.js.org/)
[![WEBPACK](https://img.shields.io/badge/webpack-v_4-blue.svg)](https://webpack.js.org/)

Claro Demo es un proyecto desarrollado en lenguaje `JS` usando la libreria
`React` e implementando la arquitectura `Flux` empaquetado con `webpack`

## Requisitos

-   [Git](https://git-scm.com/)
-   [Node](https://nodejs.org/en/)

## Instalación

1. Clona el repositorio

```bash
$ git clone https://gitlab.com/xolotsoft/claro_demo.git
```

2. Posicionate sobre la carpeta del proyecto

```bash
$ cd claro_demo
```

3. Instala las dependencias

```bash
$ npm install
```

4. Instala webpack de manera global

```bash
$ npm install -g webpack
```

5. Corre el proyecto, este comando levanta un servidor en el puerto 8070 de tu
   local

```bash
$ npm run dev
```
